We hadden ontdekt dat wederzijdse actiekracht gaf een zekere aangename gewaarwording; en later, mijn oudste zus had ontdekt dat de spuitverf en unhooding van mijn doodle, zoals zij het noemde, onmiddellijk te opzwelt en verharden zo hard als een stuk hout.
